港共政府，明顯下個清算就係教育同醫療

移民又贏

連登仔表示
抵撚死喇